矮既男仔註定冇愛情，話有都係用錢同權力堆砌

依個世界
冇一齣愛情片
愛情劇集
係矮男做主角
就算有都係搞笑
小矮人救左白雪公主
但最終都係投向王子懷抱
講真
你可以有事業有錢有權有成就
但人心你永遠得唔到
人地點諗你更加唔知
不過其實你係知
因為你自己都心虛
你可以唔知咩係愛情
但你一定知咩唔係愛情

即係你又矮又冇錢又冇權又溝唔到女上黎怨？